有咩國家移民條件比較低同適合生活？

除左台灣先

已秒

泰國

智利

東南亞?

日本